有冇人試過....

做錯野激嬲咗老細，而家公司啲同事有啲一沉百踩，老細又唔再信任自己....係咪要自己走人

做耐D先啦 做到過年